quarry bay 10 cars full of cops

10 cop cars outside of quarry bay exit A fully of anti riot cops

They look fully geared up.

Watch out bros and sis . Add oil Hong Kong !